依家香港搭巴士都要人面監控！？

推

你幾耐未搭過巴士

坐左幾耐?

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大陸落黎
不嬲巴士都有cam

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

支那落黎應該係驚訝得一個cam